其實愛情點保鮮

最近身邊成日有朋友分手 媽咪舅父果啲長輩全部都離曬婚 見到繼父又用wechat識女仔

愈黎愈覺得不論係幾個月 幾年或者都敵唔過新鮮感呢個詞
一生一世根本微乎其微
拍拖>分手
結婚>離婚
有時候都諗拍黎做咩 其實點先可以保鮮

利申 愛男朋友 但係好怕會有淡既一日

扑野

熱戀一定會過架喎

其實自己而家見男朋友都會有緊張既感覺
但係成日感覺好似得我會咁

利申 拍左一年

真係得呢樣咩

當你對一個人冇感覺就唔會怕淡唔淡，係怕分唔分到手，女人要變心何其快

我覺得咩都要講經營
特別係過左熱戀期之後 係好重要
有時候懶就係一個錯
懶得講愛你 懶得分享生活所有 懶得花時間

所以我覺得好講經營

我明呀！
我而家都好愛男朋友，
會有同佢過人世嘅念頭，
但一諗到身邊好多愛情/婚姻失敗嘅例子，
就會覺得自己邊會有咁好彩成為幸運兒
同埋會諗，
而家自己好開心咁，
其實個啲失敗情侶都曾經經歷過咁嘅階段，
只係一起走到了某個路口⋯

男人都係姐...偷食真係見怪不怪....

完全一樣感覺
比左一百分既自己出來 好怕有一日跌果下好痛
太多身邊例子搞到自己零安全感 又唔知點講出黎..

屋企人都係失敗例子
啊哥同佢女朋友拍左3年幾拖
之前仲話諗住同佢女朋友拍到結婚
我都好鍾意佢地

冇第三者冇大吵
點知突然就分左手

老母帽左老豆

身邊朋友又離離合合

識個幾熟既男仔fd 係佢身上都明左唔少男女感情野
其實就係空虛寂寞冷
邊有咩真愛

係囉擺咁多時間將來一野淡就byebye真係

身邊有幾pair朋友都拍長拖之後散咗
講緊一齊咗七年、十年個啲
經常睇住呢啲例子 自己對感情都冇乜信心

好想認識你 同你一樣樣

無乜信心但係唔敢同男朋友講出來

點保鮮係一個問題 有冇信心又係一個問題 根本係你自己悲觀 一開口就冇真愛 係呀 世界係冇咁多真愛 我都聽過好多呢啲 但係我願意好傻咁相信愛在當下 何需擔心 如果係愛既 其他野都係借口 唔愛既 其他咩野都冇用

人地係點係人地既事 路係自己行既 六合彩咁難中點解仲咁多人買 因為有個希望
對愛情 你唔存有希望 兩個原因姐 一係自己本身極冇安全感 二係對方比唔到安全感你 都有得解決的

傷害對方 跟住內疚 跟住會因為覺得對佢唔住而更加愛佢
利申認真